有fd問 乜唔係今日遊行咩==[721見]

有個打機group，入面有個台灣朋友叫我今日遊行小心d，我話係聽日，佢就話乜唔係今日咩，佢冇見到有新聞係話聽日，之後我想解釋嗰陣佢就話總之注意安全就得啦！我想問宣傳係咪仲未夠？喂唔係720啊
係721啊
係721啊
係721啊
係721啊
7月21號聽日見啦

記得自己帶齊裝啊，唔好諗住靠物資站
香港人加油